HW 4 -> 5 server features:
- фікс контролера автентифікації    (src.java.app.controller.AuthController:32)
- додання логування інформації за допомогою @Slf4j в усіх методах усіх контроллерівц
- додання нових типів помилок, їх оброблення та логування